原來前日恒指出左射擊之星，今鋪大檸樂

大成交配合射擊之星

加埋裂口低開

即係點

但之後個圖係升緊嘅？係咪我唔識

射精之升

今鋪耶穌都無符

so that升

出面上幾萬蚊學費學依d野

WTF

其實點解shooting star 中文係射擊之星? 係咪大陸用語

做開香港市都係咁叫, 睇下d上一代財演書. 上一代唔係個個都識英文

射擊之星（Shooting Star）

什麼是射擊之星

射擊之星又稱為“倒轉錘頭”，仿如槍的準頭，是以有此稱謂。射擊之星可以是陰線或陽線，但實體比較短小，上影線較長，其位置主要出現在某隻個股的頂部，是一種十分明顯的見頂信號。這一形態的形成是開盤價比較低，多頭組織力量向上攻，一度急升，但尾市賣壓加強，收市價又回落至開盤價附近。射擊之星因為光芒短暫又被稱為“流星”。

射擊之星通常出現在頂部，當大市已有一段升幅之後，一旦出現射擊之星，往往預示著大市可能反轉，準確性較高。射擊之星也會出現在底部，主要是投資人的心態不穩定所造成的。因此，射擊之星出現在底部是良好的買點，而出現在頂部則是良好的賣點。

射擊之星的形態特征

1、此前存在一個明顯的上升趨勢。
2、在股價上升過程中出現一根帶上影線的小實體並向上跳空高開。
3、上影線的長度至少是實體長度的兩倍；下影線短到可以認為不存在。
射擊之星形態如果在高位出現，行情下跌的可能性較大。

即係可以買貨?

今鋪大獲

簡單技術分析 新手先信

Put爆700

700淡友殺極都仲有真係奇蹟黎

個名好型仔

哇，咁學識睇圖咪發硬達

屌你老母你都戇鳩鳩

又中

跌到仆街

中

射擊之星 收盤246 當你收市沽
而家都係239 只係500點
唔可以叫中

信左咪唔駛輸錢囉